［失眠撚］有無巴絲用過甜睡寧？

想買嚟試下但好貴
其實有無用？

無用

直接食安眠藥好過啦

無用都賣成250

證明煩膠roadshow廣場有效

食完有啲心理作用覺得眼訓

有用
但第二朝起身個人會好攰

有
上年學業壓力好大下 完全訓唔到
噴左兩三星期 好訓得 之後都無用過

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎
食一粒之後呢

好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎
就連英國皇室都用緊添㗎

另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下

好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

英國買平一半。

真係有用幾多錢都值

唔覺有用
都係成日醒

幾有用
不過我冇用過

好撚嘈

淑梅姐

之前用過係有用

英國皇室

diu有聲

用得腦多，夜瞓，食濃味，失眠，用維他命 b雜 complex

體力過勞失眠用酸棗仁湯

花草茶類係對付日間多煩多怒多臭脾氣，夜晚失眠用，甜睡靈

用過冇撚用
但見樓試有巴打話有用
我覺得樓主可以試
始終有質素嘅睡眠 真係好難得

利申：仲未訓得好

食melatonin or 5-htp 好過啦

可以食piriton 普通收鼻水藥 Side effect 係會好眼訓
喺醫院醫生有時都會開俾病人訓吓覺 我追更失眠都會食吓 起碼會沉睡4個鐘 記得留意一下自己有冇drug allergy 儘量放鬆個人唔好太依賴藥物

利申 姑娘

有無人試左
失眠真係好痛苦
但係又驚做成依賴

試下瞓前飲圓肉菊花水

唔好買啊 噴撚左半枝都係失眠
有買過一隻叫睡得好 丸仔黎 但唔係安眠藥
對我都仲有功效 不過有時要食兩粒

笑撚到我GapGap聲

無用嫁

今後有排我j

支野有無副作用？

睡得好成份咪係melatonin 褪黑激素

我直接買褪黑激素 melatonin 3-5mg食

上網買其他牌子但成份差唔多既melatonin 都係百幾蚊兩樽

會唔會有咩副作用？

以前有大既考試前會瞓得唔好,試過甜睡寧同GNC既褪黑色素,對我黎講無用都係全晚瞓下醒下咁

少數人會有口乾，頭痛，嗜睡等副作用

會唔會對佢有依賴
依家好眼訓啊

我大壓力訓唔到先食 唔覺有依賴
不過第二日起床真係會攰啲

睡眠質素差

壓力大要食埋valerian root 緩解緊張壓力 抗焦慮

用過覺得無用
個時好大壓力 個人好焦慮
食完放鬆左少少但依然失眠

無用
食完都係眼光光

我都係
睇政府門診同佢講鼻塞
會俾一大包黃色丸仔有排食

食維他命b雜應該好過食安眠藥個d
但係效果無咁明顯

長期失眠，夜晚個腦會好活躍係咁諗野

就算攰都訓唔到，
訓到質素都唔好

食上面果隻"訓得好"有用咩
唔好講咩依賴唔依賴住
訓唔到乜春都無用

睡得好 melatonin

買過俾女朋友用

佢話真係有用架喎

入睡速度快左

反而冇聽過佢講好似上面咁講訓得好左唔會咁易醒

lm解決

上iherb買 40蚊買到melatonin 100粒

Valdispert®睡得好於全線萬寧有售，速效配方價錢為$218/50粒；長效配方價錢為$248/50粒

琴晚成晚訓唔著
搞到岩岩太眼訓 又訓左兩三個鐘晏教
仆街今晚又要眼光光
失眠真係好撚痛苦啊

Same as u
停唔到咁轉

夜晚食b雜更易失眠

唔好㗰錢

用梗
對快啲入睡冇乜幫助
但係熟睡左冇咁易無啦啦醒

係咪真係有用先？
有用嘅話再貴都要俾喇

冇用

褪黑素好似唔係咁好 你本身個腦都會釋出褪黑素

個副作用好似係 會令你個腦 釋出褪黑素個量會減少

會導致 愈黎難訓得著 情緒波動大左

我有用過甜睡寧 不過配合埋臨訓前半個鐘唔玩電話仲好

食褪黑素唔係咁好

食過5mg果隻 真係work
但唔敢成日食
同樣係褪黑素我建議出街買其他牌子/iherb買會抵好多

我記得有巴打畫過呢幅圖
好好笑

淑梅姐就死

急救寧 淑梅姐就死

有用

利申 姓楊 做校長

我食3mg 劑量都夠

助眠

5-htp

melatonin

valerian